欲滅南宋 先取襄陽 欲滅支那 先取深圳

欲練神功就揮劍自宮

衲dee搞乜

報警

黃泥湧 龍血盡 穴破敗 龍飛升 要直搗皇龍 就要將北京城西行300里嘅一棵荔枝樹劈咗佢

痴線...先取核電廠就真

核電廠分佈圖召喚！

如果我係美軍，我會用咩方法鎖你國令你等死？

日本311地震有辦你睇

Feel到班五毛驚到唔敢回post

Push

深圳有無狗肉食？

所以香港人要贏，都唔係冇辦法

甚至有神人可以做到兵不血刃

呢個怪物弱點太多

lm

欲滅連登，先取高登。
or
欲滅高登，先取連登。

欲做主席 必先自宮

解放東莞妹

解放香港後，臨時政府會向聯合國宣布深圳為非軍事區，緩和香港國防壓力

然後拉埋俄羅斯或者美國或者印度埋堆
割讓新界俾佢地駐軍
請軍事顧問團黎
收購埋泰國隻爛鳩航母再學日本買F35b